[戒J者勿入] JR赤羽駅 實驗性無人店舖

駅にレジなし無人店舗 ＪＲ東日本が事業化へ実証実験

求名+番號

條女

J左

睇錯無人性店舖

支那無人店舖 連登仔 :

日本無人店舖 連登仔 :

呢個post既cm
將會係 80%講條女 20%講主題
This is childon

依篇文擺喺糞討就會強調中國嗰間無人便利店

懶清高 屌你老母

睇清楚標題啦 條女咪主題囉

睇左條片5次
都係望對波，冇留意間舖

無人商店已經唔特別~~ 但香港仲未有 感覺香港唔會咁快有..

單新聞先提左一句，十個字

99%講條女 1%講主題

我淨睇到對奶佢有買野咩

我要奶奶

又係喎 唔記得我地d講獨義士仲停留係口腔期

五毛高質少少ok?乜撚都關港獨事

嗰頭咁撚多大陸人，死撚梗

例如?

正

iG?

名 & IG?

鏡頭先俾支國人拆哂，然後搬貨走

想渣

投入成本 仲有就業問題
香港舊站未需要住
新站難講

站內喎

去日本旅行帶日本大姐姐返Airbnb玩遊戲

睇錯咗無人性商店

依種身材著白色貼身衫

依家咁多自助洗衫舖邊個估到

ずっと乳を見てたら動画終わってた

未需要住姐 唔係冇可能嘅

條女好大波呀!

做生意會考慮埋就業問題

就業等政府諗啦

我地其實曾經有過，只係用無咁高科技嘅形式呈現
十幾廿年前周街老翻碟舖果陣，間間都係得個膠箱係門口，個個都好自律自己比錢找錢，間舖唔係成日有人，但係無人會敢係個箱度攞多錢走

花店條女好大波

more？

大波到呢

點解仲未有人講

仲要攞住張卡入閘好落後啊

屌你

個古惑仔就坐係出面
你手多多真係比人吹雞打

但佢只係乖乖地坐係門口睇水
你拎幾多隻走佢都唔會知
但啲人好多都好乖咁100蚊3隻咁拎

scan都唔使

如果放咗落袋又知唔知

不過首先要問佢用咩技術identify啲人拎咗乜

香港早前咪有囉
不過唔知而家仲有無run緊

對波咁撚尖既 要求驗奶

大陸唔係已經有無人店啦咩

其實牆後面有個人睇實你拎左咩

葵涌廣場

好景

D人入閘都係岩岩先sick，邊會咁快搞到咁先進o既野

然後自己又入嚟睇埋一份

女優名 or 老母， 樓主你有1日時間

係seed

咁多支那人
唔識死字點寫

老翻舖邊個睇呀 你夠膽攞走?

點樣知道每個人手上拎左咩貨

rfid?

無人商店最基本要建基人民質素啦
即係係大陸開
你估幾耐啲貨會無晒而無人比過錢?
同樣地
香港都好值得懷疑個可行性

以前買ps2 老翻個種應該都算半無人店

唔怪得香港搞唔超高科技，重點去晒囡囡到

anyway 求名求番號

點解我完全睇唔到有女

大陸個d低科技就rfid

應該同amazon go一樣用相機computer vision

集中力去曬條女到

大概只有日本先可以真正實現冇人商店。

波大腰幼

唔係想吹捧日本
但可以係大陸果間睇下
路都無得你行
隻隻蝗坐係地下睇雜誌

草なんか
18 小時前
ニット巨乳最高‼️

係 "無人 性商店" 定係 "無人性 商店" ?

ig?fb?

如果放番落去點計

大奶奶

當年日本仔上唔到JR暴動就係呢個站開始

仲有1%on9仔好似你咁扮智者實質智障r 存在感

咪咁天真啦
新香港人會免費搶晒所有野
拉佢地時仲要扮傻話唔知要俾錢

對眼放錯地方

無人性實驗店

又錯重點

推到有條女info ，一齊J吧！

無人 性商店都幾好，起碼唔使咁尷尬

香港地少人多

直接放一部自助販賣機 未重好

何不拍av